之前沙田亂撞人架的士曾出現柴灣車房

沙田的士佬狂野時速

幾時整完?
到時要慶祝下

呢條仆街

推 大家幫手諗諗架的士點整會好睇啲